支持社會各界繼續批鬥果兩個浸大學生！

痴線架 講粗口鬧人
十惡不赦 黑社會 人渣 敗類

D傳媒最好繼續寫 搞大件事佢
D高官 議員 學者 藝人繼續撰文批鬥佢地就岩啦
寫到佢地將來出到黎社會 無人請佢地做野
等佢地做乞衣 再唔係就寫到佢精神壓力爆煲
—————————————

係咪咁先心息？
學生既然已經就件事道歉
而成件事又無咩人有損傷 又無犯法
點解仲要繼續攻擊佢地？

一定要停學？
要佢地向有關教職員正式道歉
同埋做學校/社會服務 作為懲罰 會唔會更好

作為教育工作者 學生犯錯 固然要受到教訓
因為想佢地係事件中學習點改過同成長
或者 單純俾d代價學生
但都唔洗不斷推有關既新聞
或者批鬥 抨擊佢地掛
不斷指罵佢地對件事有何作用

呢件事明顯只係個別事件
試問大學入面學生指罵/唔尊重教職員既事有幾多
洗唔洗又聯署 又咩聯注權益？

有關學生當然有錯，但都未至於呢個嚴重程度
況且重點應該放返係豁免試既評分準則、難易度